你會推一個無辜嘅人落樓嗎？？

Derren Brown: Pushed to the Edge

這期節目通過實驗，對「社會屈從性」進行了一次深入的探討。實驗中，達倫布朗試圖讓一個叫克里斯的男子，在72分鐘之內完成將一位陌生人從高樓推下去的謀殺決定。

有啲電話會自動跳去m 版有可能有6分鐘限制，自己校網頁版啦

真係超好睇
大家點睇呢個節目？？
當中個魔術師講大部份人都會推又係咪真
對比返以前着名嘅米爾葛籣實驗，我覺得其實所言非虛

之前開錯咗時事台靜到，
唔知呢邊會唔會多啲人

再冇人回我就推自己落樓算

此post已完
樓主已跳樓
勿念

其實youtube有另一段片

冇咁好睇 但都幾過癮

你唔拋豬點引玉丫

最後都沒推
一路講佢推人距離剩幾分鐘

你有無睇到最尾. 呢個無推, 但其他人有

我100%唔會推，
因為我係怪人黎
從來未做過傷害人嘅野
人地打我都唔會還手

天生M底

Lm